呢條合法蘿莉都幾能正....

由於定延身體抱恙
就唔打擾佢了
貼我二奶彩瑛

唔該印仔你唔好侮辱蘿莉呢兩個字

樣衰師

身型御姐，胸部蘿莉

唔合法蘿莉重正

FBI

有少少肚腩...

燈死定仔，之後燈阿隱

彩瑛幾正的

定仔因為印仔而有抑鬱同焦慮

你燈完定延又燈我老婆想典

我認輸 我求下佢

老到咁仲蘿莉

我照顧她

彩瑛是我的二奶

米燈拉 我求下你

彩瑛求我寵幸佢

米燈我愛妻拉 我認輸便是

彩瑛是我二奶
唔是你愛妻

咁先合法

可以 請以後繼續po二奶就得

仲想燈埋牙隱你真係好撚仆街

要俾定延休養幾日

我無燈